#==============================================================================
#
# 『KeyConfigData』スクリプトファイル [KeyConfigData.txt]
# Author : 小綱啓仁
#
#==============================================================================

#------------------------------------------------------------------------------
# キーコンフィグの情報(4コントローラー分)
#------------------------------------------------------------------------------

ONE_MINUTES_LOADING

KEY = 0
KEY = 1
KEY = 2
KEY = 3
KEY = 4
KEY = 5
KEY = 6
KEY = 7
KEY = 8
KEY = 9
KEY = 10
KEY = 11
KEY = 12

ONE_MINUTES_LOADING_END

ONE_MINUTES_LOADING

KEY = 0
KEY = 1
KEY = 2
KEY = 3
KEY = 4
KEY = 5
KEY = 6
KEY = 7
KEY = 8
KEY = 9
KEY = 10
KEY = 11
KEY = 12

ONE_MINUTES_LOADING_END

ONE_MINUTES_LOADING

KEY = 0
KEY = 1
KEY = 2
KEY = 3
KEY = 4
KEY = 5
KEY = 6
KEY = 7
KEY = 8
KEY = 9
KEY = 10
KEY = 11
KEY = 12

ONE_MINUTES_LOADING_END

ONE_MINUTES_LOADING

KEY = 0
KEY = 1
KEY = 2
KEY = 3
KEY = 4
KEY = 5
KEY = 6
KEY = 7
KEY = 8
KEY = 9
KEY = 10
KEY = 11
KEY = 12

ONE_MINUTES_LOADING_END

END_SCRIPT		# この行は絶対消さないこと！
